發覺香港食壽司啲飯已經冇醋味

記得十幾廿年前食 都仲有落醋

壽司醋
有落好食好多
又開胃

幾廿年前食狗肉 so what

閣下食開垃圾？